美斯幫阿根廷拎呢隻盃係咩盃黎?

飛機杯

頒比隊手

Superclasico de las Americas

油王紀念盃

垃圾盃

歐霸

世界盃金球獎

屌佢, 佢真係好似如獲至寶咁....

後面班友一係費事理佢 一係恥笑樣出哂嚟

阿花個樣好得意